聽晚（9月16號）文化中心要人

提提大家，TVB又有活動，大家係時候去捧場

毋忘TVB點偏幫政權，掩飾真相
大埔墟站男子被警察圍毆扑爆頭，TVB可以黑白顛倒，報道成「他躺在地上，警察為他急救」（片段仲要睇唔到有急救，令人非常質疑TVB所謂急救論）

大家去到現場不妨拎呢單嚟講，等多啲人知道TVB點造假新聞

TVB與區議會合辦[浪費公帑😡😡]
日期：2019年9月16日（一）
活動：油尖旺區賀國慶70周年文藝晚會
時間：晚上7:30
地點：香港文化中心音樂廳

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列 ，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram: @noTVB

🔶歡迎各界加入「監察TVB行動組」⚒，請廣傳！
Facebook:
Telegram: @noTVBteam

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel: [/quote]

大家可以係停車場迎接CCTVB偽人

其實呢啲活動除咗區議員派俾自己友外點拎飛
根本就係合作貪污走法律罅

留意：有旺角區指揮軍：韋能治同何潤勝總警狗，最重要係有一個局長，個節目應該無公開出去，無人知

推

有得排隊拎飛，但好少飛

Google一下都有嘅

有Hana 菊梓喬

more details?

推呀推

聽日原來仲有楊明條L樣開新舖

日期： 16/9/2019
活動： 「燉」灣仔店開幕
嘉賓： 楊明、莊思明、陳煒、徐榮、
張美妮。
時間： 14:30
地點： 灣仔軒尼詩道303號協成行灣仔中心地下B號舖「燉」

日期： 16/9/2019
活動： 油尖旺區賀國慶70周年文藝晚會
嘉賓： 菊梓喬、谷婭微、薜家燕、吳幸美、
黎國輝、胡美儀、魯振順、李麗霞。
時間： 19:30
地點： 尖沙咀梳士巴利道10號香港文化中心音樂廳

Tui

push

咁就要買公仔賀一賀佢啦

但日期錯

.

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

樓主你都係聽朝努力
今日勁多即時post

推住先

一追再追（擊）

推推佢

推
大家一齊去問下呀sir有幾多個福建朋友

講完都開唔成

政府野一定開

楊明見挖磚示威者：癲X咗

咁就要賀下佢新鋪開張喇！

放公仔賀佢開張

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

廣東話同通識就快玩完！！
最後今日！！
#8有template即刻send email！（#2係錯既）
最好正皮返#8，負皮#2，好多人跟錯！

成日呃鳩人老母，要抵制

又係時候支持TVB

推 今晚文化中心見

921 光復屯門、元朗靜坐
922 機場和你塞

Push

行動POST幫推

這個奉勸不要去搞，恐怖分子垃圾黑警一定駐重兵。

推到大肆報導！

推呀

推到上熱門

今晚尖沙咀咀！

賀國慶咁正

tui